啊活打手晚餐

自己一個食

gum jen

好過大家樂好多
個茄汁飯都幾好食

咁就快啲去食嘢啦 當慰勞下自己

左邊係正嘅,但右邊果碗

塊雞髀扒最正 連軟骨

其實應該係早餐用剩嗰啲

Ok la

狗都味必食

大塊好多

我嗰塊一樣

今晚食得一餐，無曬錢

幾時出糧吖巴打

no drink?

我唔飲冇要到

無左魚柳同貴左

How much

以前配埋栗米肉粒飯 魚柳最正